《地母經》預言 2020年大難年內不會結束

地母經
黃曆是古來的中國農民曆，又稱為黃曆通書，是非常親民的「日曆」，伴隨傳統中國人走過了幾千年。黃曆裡普遍都有春牛圖和《地母經》也稱《黃帝地母經》，它也是一種預言詩。《地母經》是以六十甲子循環排列，每一年配一詩一卜，主要預言該年農作物生產情況，也旁及該年的時運。詩內提到一些地名如吳、楚、梁、宋等等，都是古代地名，對應的都是古代的地域。

《地母經》對2020庚子年的預告如下：

詩曰︰
太歲庚子年，人民多暴卒。
春夏水淹流，秋冬多饑渴。
高田猶及半，晚稻無可割。
秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。
桑葉須後賤，蠶娘情不悅。
見蠶不見絲，徒勞用心切。

卜曰︰
鼠耗出頭年，高低多偏頗。
更看三冬裡，山頭起墓田。

開頭一句「太歲庚子年，人民多暴卒」指出了庚子2020年整個年運了，這一年民眾會突然死亡，死亡的人數很多。「秦淮足流蕩，吳楚多劫奪」指出了重災區在吳楚、秦淮，這和現況不謀而合。年初以來的中共病毒（武漢肺炎）突然爆發、人民暴卒之狀已經對應上了詩中描述的災情。

「秦淮」在古時不是指南京的秦淮河，秦淮河古稱龍藏浦，到了唐代詩人杜牧作《泊秦淮》之後才以「秦淮河」為人熟知。秦漢之際，淮指淮河，秦淮指淮河和秦嶺這一中國南北農作分界區。淮河幹流經過湖北、河南、安徽、江蘇四省；狹義秦嶺是指陝西南部和渭河、漢水之間山地，廣義指黃河長江分水嶺。

吳楚指春秋戰國時代的吳國、楚國之地。楚地北至秦嶺以南的淮河，南至今天的五嶺以北，其最盛時西到大巴山，東到大海。吳地，在今長江下游。中共肺炎的始發地武漢、重災區溫州、杭州、上海等都市就在秦淮吳楚這些地區之內。

那麼「人民多暴卒」的原因是什麼？詩中預言，和水、饑荒、旱災、劫奪有關。《地母經》庚子年之詩云「春夏水淹流，秋冬多饑渴」、「秦淮足流蕩，吳楚多劫奪」。災情有上半年、下半年之分的態勢，下半年比上半年要更嚴重。

春夏會有大水患，「春夏水淹流」、「秦淮足流蕩」、「吳楚多劫奪」，務必留意秦淮、長江流域「淹大水」。據淮河災害史所載，近530年淮河流域性洪澇災害131次，其中洪災平均3年多一次，尤其夏天梅雨季節和汛期很容易形成內澇或土石洪流。此外還有異常的警訊，就是位於秦淮楚地之內的長江大壩近來也傳出大壩變形、壩體不穩的警訊。從另一個解讀角度看，中共肺炎普遍藉由飛沫傳染，造成了中國和全世界的瘟疫災害，也可視為「肺水」之災。災區的人民、染疫的人民都成了拒絕往來戶，在工作上、在住家區域到處流蕩，無以容身。

詩中預言後半年有饑荒旱災的大災難，「晚稻無可割」、「秋冬頻饑渴」，而且「見蠶不見絲，徒勞用心切」，亦即復工頻催復產難，民生危機慘重。

中共肺炎從年頭爆發之後，武漢最早實施「封城」措施，然後延展到了其它災區，正常的經濟生產活動都停擺了。整個播種的春季都籠罩在瘟疫災情中，春季的播種和常態春耕受到深重的阻礙，秋收不好是必然的結局。再加上秋行軍蟲、蝗蟲等蟲災的危害，入了秋冬，歉收應已是無可避免之災。若再有水災，災情會更嚴重。詩中說秦淮、吳楚地方人民的生命、生活將遭到各種災害、人禍劫奪。若從現實面來看，目前中國東北三省境內感染中共肺炎也很嚴重，災情廣散更超過《地母經》的預言所示。

最終，2020年之災難有多嚴重？《地母經》預卜這樣說：「更看三冬裡，山頭起墓田」，到了三冬，也就是整個冬天，「山頭起墓田」，山上都是墳地，表示會死很多很多人。相比之下，春夏兩季的「水淹流」、「足流蕩」的災情還不是最嚴重的狀況。除此之外，這一年還有個惡耗，卜曰「鼠耗出頭年」，也就是老鼠帶來鼠疫或損害，也會很猖獗。從當下的時點，已知在內蒙古、甘肅等地方，已經發生鼠疫災情。

《地母經》雖然沒有指出庚子2020年出「瘟疫」的字眼，然而所示現的民眾死亡災情是非常嚴重的。人們最想知道的「災難何時完？」從其預言來看，在2020年內望不到災難的盡頭。看《地母經》來年的預言，說「太歲辛丑年，疾病稍紛紛」，也就是疾病繁多，接連不斷；之後「荊楚米麥臻」，農作收成會好起來，「人民漸蘇息，六畜瘴逡巡」，人們漸漸從疾病中解脫過來之後，六畜的瘟疫漸漸減退。然而驚人心的是，預言中辛丑年死亡人數將達半數，世間人的遭遇天差地別，能留下來的人，「快活好桑田」。

《地母經》對2021辛丑年的預告如下：

詩曰：

太歲辛丑年，疾病稍紛紛。
吳越桑麻好，荊楚米麥臻。
春夏均甘雨，秋冬得十分。
桑葉樹頭秀，蠶姑自歡欣。
人民漸蘇息，六畜瘴逡巡。

卜曰：

辛丑牛爲首，高低甚可憐。
人民留一半，快活好桑田。

如果災情將如《地母經》預言的這麼嚴重，那麼，哪一半的人能留下來呢？這一半人為什麼能留下來呢？在這麼大的劫難中，能夠留下來的絕非機率、絕非偶然造成的。中國傳統文化說瘟疫是瘟神帶來的，瘟疫是有眼睛的，是對邪惡的懲罰。這一、二個世紀以來，「無神論」偽科學毒害人，讓人失去內心道德力量的約束，從而不信善惡有報而為所欲為，使得人類社會的道德墮落得相當嚴重。前人留下的警世預言，是希望能醒轉不信神的人快快懺悔，求神給予自新的機會，走上歸善的路，以得到救渡的機會，得以成為「人民留一半」中的一份子。

好似幾有趣 一齊研究下

中共一日未滅個難一日都繼續

慈母經

on9

唔信依啲預言。

下年都出咗，繼續大煲

根本中共滅亡，世界就會和平

好多中西方預言家都話10 11 或者12月有大單野
好明顯真係會衰到下年

幾時攞埋本可蘭經出黎講

朋友係外星人
收到風1221會有大單野

講多少少

五公經

第一場大瘟疫
「但看辰年中秋月，家家戶戶有蛆蟲；子丑之年江邊起，死者萬萬欠棺材。」這是《五公經》對於「大災難」中一場大瘟疫的描述。
根據現今（庚子年）正在發生的「武漢肺炎」
也就是說，第一場大瘟疫的起始時間是庚子（2020）和辛丑（2021）兩年，起始地點是「江邊」武漢。這場瘟疫似乎將時強時弱地持續經過寅卯兩年，即壬寅（2022）和癸卯（2023）兩年，在甲辰（2024）年的「中秋月」（黃曆八九月）才達到真正高峰：「寅卯辰年八九月，遍地死人不堪言；米熟五穀無人吃，絲綿衣緞無人穿。」（《五公經》）
《五公經》對於大瘟疫的高峰期還描述道：「世上寅卯辰巳年，天差魔王在前，立不待死時將延，早時得病暮時亡。」
也就是說，屆時的瘟疫病毒似乎早已多次變種，甚至可能已經演變成為一種新型瘟疫，凶惡異常，造成染疫者「早時得病暮時亡」，「家家戶戶有蛆蟲」，「遍地死人不堪言」。
換言之，現今的「武漢肺炎」似乎只是甲辰（2024）年大瘟疫高峰的一個引子。即使有朝一日「武漢肺炎」跌入低谷，恐怕人們對於瘟疫的事態發展還是不能掉以輕心。

真係死一半人都唔奇

你朋友印度人

地母經預警